國家地理頻道教你身上著左火可以點做

歡迎大家討論

推

幫推

Push

Pish
有冇人教埋點出火魔法

至少隻手一定係向外啦
膊頭以外

呢d情況應該會不斷出現，幫推

push 全部火魔法師一定要睇
就算普通人都要睇
著火絕對唔可以跑，要即刻落地碌，其他人用水同用唔易著火嘅野幫手救

真係著左火
最簡單你可以做既就係
碌地
碌到熄火為止

有冇人可以講下除唔除得衫?

推！

超有用 推

衫上既纖維

我個諗法就係
除衫會唔會令到身上既易燃液體/火擴散去身體第二度

重要，推！

國家地理頻道真係學識好多野

除衫唔係會仲衰啲咩

有用！推

因為我見到隔離POST有條友燒著左
有人話佢好快除左衫
所以有D好奇